1) Що таке цикл в програмуванні?

Цикл в програмуванні - це конструкція, яка дозволяє виконувати певний блок коду декілька разів. Виконання циклу продовжується доки виконується певна умова. Цикли використовуються для автоматизації повторюваних завдань та зменшення обсягу коду

2) Які види циклів є в JavaScript і які їх ключові слова?

for: Цикл, який проходить через блок коду кілька разів.
while: Цикл, який перебирає блок коду, поки виконується вказана умова.
do...while: Цикл, який також перебирає блок коду, поки виконується вказана умова.

3) Чим відрізняється цикл do while від while?

Цикл while спочатку перевіряє умову, а після виконує блок коду коли do ... while спочатку робить, а потім перевіряє умову